想問一下香港好去處

考完dse之後，成日無所事事 想同friends 一齊喺香港行下，個人偏好行山奇石古蹟，自己都有咗少少計劃，想問大家香港仲有咩地方值得一去？

求跟機一齊行山
岩岩考完試

黃竹角咀

新假期一定要睇

佢講嗰啲你千祈唔好去就得